# CurveEdit

Графическое приложение C++/Qt5 для анализа данных геофизических параметров в виде кривых их записей.

## Описание
Проект приложения находится на данный момент в стадии развития и в текущий момент позволяет просматривать кривые записей геофизических параметров.
В будущем планируется расширить функционал для создания расчетных (синтетических) кривых на основе уже загруженных.

## Установка
Приложение не требует какой-либо специальной процедуры установки: при сборке бинарного файла поддерживаются различные платформы, в том числе Linux и Windows.

## Сведения о лицензировании
Продукт свободного распространения (freeware) с открытым исходным кодом.

